仆街女警

【女警開槍】中槍疑人傷及脊髓神情呆滯 家屬尋目擊者盼還原真相

屌！係唔係有界刀就要俾你射？ 咁街市D豬肉佬咪俾你射死曬！